金管局用香港美金抵押比大陸買佢地美金債？

咁係咪會燒埋外幣果4萬億？

其實用三份一身家換美金瑞士法郎
到爆果陣咪一樣走唔到
可以點？去旅行開戶口又唔得

搵人討論下
係咪大家都等緊死

係我on9唔識野定真係咁行緊

咁行緊你都阻止唔到，諗定方法去好過啦

我想問換美金咁高我都換定
但瑞郎其實有無用，定換實金好？
另外美股唔識玩
但開美股戶口算唔算有外國戶口可以將錢放去外國？

係香港網上開個美國登記既投資戶口

搵人討論下，咁貼身，仲貼過樓同市

係，冇錯，但你又做到咩？連登仲有班打手沒事一兒，金管局正常操作，但呢家明顯係用金管局去接貨同用香港嗰名借錢

換左外幣但住係香港都係搞笑
你講岩一半，仲要做埋個底佢發債有咩事用香港既美金儲備接貨還債，還埋佢自己美債同香港果筆發債
明搶錢唔係借錢

所以最好就係移民，支那仲頂唔到幾耐，用香港港個名借錢，冇事咪好lo，有事咪叫香港還錢lo

即係佢洗完錢比d單你叫你還錢俾佢因為你成手都係單

我都想走但無錢無學歷
同女友兩個人6-70萬身家走得去邊

其實香氣關係法遲早玩完，為保障的話;儲備少許美金作應急之用！

cash又唔想
放銀行怕拿唔返

驚無理由就申請個wh求其去個地方當旅行
開個戶口話出糧用
完

唔係普通綜合戶口都可以放外幣咩?

有錢就移民, 無錢既得雞碎個一百幾十萬港紙既你換唔換外幣都唔會對你有咩幫助

咁搞法個聯繫率遲早都......

買金啦

老實講，睇唔透佢地操作同動機
不過呢個勢真係買實金保平安

好返中共變返做清朝架啦
叫習犬讀下書先好再坐

習總果然係小學畢業, 一D常識都冇, 完全唔識經濟, 只係識洗錢

將一百幾十萬換做美金cash或實金放係屋企
反正而家一百幾十萬做唔倒d乜 當應急儲備

真係要共你產，到你連你底褲都攞埋黎計啦，仲想留美金，移民啦，窮有窮移，快快手辛苦少少讀個專科又得

唔會走

點儲實金？金價點為止高同低